［太陽能電筒]吉列Gillette出左把差唔多二千蚊既熱感鬚刨

屌一般刀片鬚刨加發熱就要二千是咪當人水魚？
我開盤熱水都做到同樣效果點解咁大間公司都可以做啲除褲痾屁既低智商產品

仲有傻鳩用呢啲剃刀
用咗safety razor將近十年
單刀片好用好多

平時吉列d產品都已經貴到on99
呢件竟然仲可以再貴幾倍

$20>2000

買把BRAUN都係貴幾舊，仲同你個個月換刀片咩...真心鳩

會唔會好易剃損?用剃刀剃成日都流血

用左電動真係返唔到轉頭

braun真心好用, 我買3舊水左右, 剃左幾年都仲用緊

電動點都冇剃刀咁乾淨

手剃好易剃損呀
不過我有時都會用刀片刮頸果D位，電動好難剃

掉轉
用咗刀片返唔到轉頭
電刨係趕時間用
要刮到靚靚仔仔一定用刀

用安全刀片
刮完用鬚後水

要時間習慣嘅
但係單刀片入肉無咁傷
我逆向剃都無倒生，仲要好撚乾淨
多刀片做唔到逆剃

我反而電動剃會痕
有一日忍唔住一鳩掉爆左個千幾蚊電動
而家用翻刀片感覺幾好
損過一次
啲血好好味

冇用剃鬚糕咩？

safety razor有咩好有咩唔好
同上面個d有咩分別?

廿幾三十年都係用凍水整濕個下巴再用鬚刨剃
後來聽聞用剃鬚糕剃好D先買黎用....係好嘅,但有時生粒粒時一定剪損

哩幾年用咗電鬚刨都係貪方便,不過點都係用鬚刨乾淨D...

我一直都同你一樣濕水剃
但幾年前個鬚刨剃剃下斷開界損左條頸
好彩唔係塊面
我send email去P&G投訴
最後佢寄個另一個貴啲既model同8塊刀片俾我當賠償

自此開始買剃鬚糕
一直未剃損過又冇再敏感生粒粒

插唔死算好彩

個刀頭
比我實有陰影

呢個就係P&G寄俾我嗰個
一直用到依家
當時呢款係最新model
個柄改左做金屬
我估我唔係第一個咁黑仔
Gillette一定係知舊model個膠柄會斷先咁改

好：耐用，本體係金屬造，基本上唔會爛，淨係換刀片就得
單刀片設計，無拉扯感
可以逆剃
濃密要花時間精修
起手較貴但成世人圍返好平

唔好：要時間熟習技巧
要了解自己輪廓、逐個逐個位剃，唔可以心急
比較難買，香港得好少地方有